"Yes!" = "是的！";
"Loading..." = "正在加载...";
"Enjoying this app?" = "喜欢这个应用程序吗？";
"Error" = "错误";
"Copy All" = "全部复制";
"Info" = "信息";
"Free Trial" = "免费试用";
"Expire at %@" = "到期时间 %@";
"Weekly" = "每周";
"Monthly" = "每月";
"Annual" = "年度的";
"No payment required.\nFree to Try!\nCANCEL ANY TIME!" = "无需付款。\n免费试用！\n随时取消！";
"No, Thanks" = "不，谢谢";
"Remove ads" = "移除广告";
"Unlock Access" = "取消阻止访问";
"Start your Free\n%@" = "开始你的免费\n%@";
"Settings" = "设置";
"Disable or Enable vibrations when you press UI buttons" = "按下 UI 按钮时禁用或启用振动";
"Restore Purchase" = "恢复购买";
"No" = "不";
"Controls Color" = "Æ界面颜色";
"Dark Mode" = "黑暗模式";
"Change App Icon" = "更改应用程序图标";
"Use Haptic Feedback" = "使用触觉反馈";
"Unlock Premium" = "解锁高级版";
"Support & Feature Request" = "支持和功能请求";
"Please Speak" = "请讲";
"Tap The Power Button To Get Started" = "点击电源按钮开始";
"You can hold your finger on a screen in any place to mute the microphone instantly when you speak. For convenience, this can help you when you talk to avoid echo, which can probably interrupt you from your thoughts. \n Thank you :)" = "您可以将手指放在屏幕上的任何位置，以便在您讲话时立即将麦克风静音。 为方便起见，这可以帮助您在谈话时避免回声，回声可能会打断您的思绪。 \n 谢谢 :)";
"Sync Hearing Aid volume with System Volume" = "将助听器音量与系统音量同步";
"Hearing Aid Instructions" = "助听器说明";
"Reset" = "重启";
"The Reverberation allows you to simulate the environment, space, room around you" = "混响让您可以模拟您周围的环境、空间和房间";
"Play around you can always reset to initial state :)" = "玩转你可以随时重置为初始状态 :)";
"The compressor allows you to set up sound more punchy. Compressors reduce the difference between the loudest and quietest parts of the volume" = "压缩器可让您设置更有力的声音。 压缩器减少音量中最响亮和最安静部分之间的差异";
"Peak limiter allows you to bring up the level without allowing the peaks to clip. It limits high-volume spikes which can sound disgusting" = "峰值限制器允许您调高电平而不允许峰值被削波。 它限制了听起来很恶心的高音量尖峰";
"I don't recommend you disable 'Peak Limiter' since it limits high-volume spikes which can sound disgusting. However it's safe to change any parameters." = "我不建议您禁用“峰值限制器”，因为它会限制听起来令人作呕的高音量峰值。 但是，更改任何参数都是安全的。";
"Disable Limiter?" = "禁用限制器？";
"Should I disable peak limiter?" = "我应该禁用峰值限制器吗？";
"Dear User, for proper work with speech recognition & hearing aid, we need your microphone usage permission. Thank You!" = "尊敬的用户，为了正确使用语音识别和助听器，我们需要您的麦克风使用许可。 谢谢你！";
"Please Allow Microphone Usage" = "请允许使用麦克风";
"Next" = "下一个";
"Dear User, we use your data only for analytics purpose. To improve the app and help you get better product. We don't share this data to any third party. Thank you!" = "尊敬的用户，我们仅将您的数据用于分析目的。 改进应用程序并帮助您获得更好的产品。 我们不会将这些数据分享给任何第三方。 谢谢！";
"Recognition Not Available :(" = "无法识别 :(";
"Tap the mic to get started ;)" = "点按麦克风即可开始 ;)";
"Go ahead, I'm listening :)" = "继续，我在听 :)";
"Available Languages %@" = "可用语言 %@";
"Shake to clear text" = "摇一摇清除文字";
"Translate Mode" = "翻译模式";
"Show Quality Indicator" =  "显示质量指标";

"Balance" = "平衡";
"Noise OFF" = "噪音关闭";
"Stereo" = "立体声";
"Hearing Aid" = "助听器";
"Front" = "正面";
"Bottom" = "底部";
"Rear" = "后部";
"Compressor" = "压缩机";
"Limiter" = "限制器";
"Reverb" = "混响";
"Speech Recognition" = "语音识别";
"Clear" = "清除";
"Rotate" = "旋转";
"Flip" = "翻动";
"Full Screen" = "全屏";
"Share Text" = "分享文字";
"Are you sure?" = "你确定吗？";
"Are you sure you want to miss out on this amazing opportunity?" = "您确定要错过这个绝佳的机会吗？";

// NEW - 02.09.2021
"Hello" = "你好！";
"Please connect your headphones for correctly hearing aid work" = "请连接您的耳机以确保助听器正常工作";
"Select playback device" = "选择播放设备";
"Get started" = "开始";

"Transcribes in real-time. Text appears on your phone as words are spoken." = "实时转录。 说话时手机上会显示文字";
"Super volume boost" = "放大的音量";
"Regulated noise suppression" = "智能消除外部噪音";

"Full acoustic amplification up to 30 dB with a wired headset" = "使用耳机时全声放大高达 30 dB";
"Elimination of background noises and increase of speech intelligibility" = "消除背景噪音并提高语音清晰度";
"Automatic conversion of the recorded speech into text" = "自动将录制的语音转换为文本";
"Before" = "前";
"After" = "后";
"Continue" = "继续";

"Dear User, for correctly work with our app, we need your microphone usage permission" = "尊敬的用户，为了正确使用我们的应用程序，我们需要您的麦克风使用许可";
"Later" = "之后";

//New 08.09.2021
"Allow Speech recognition function" = "允许语音识别功能";
"Dear User, for use Speech recognition function, you need to allow permission" = "尊敬的用户，要使用语音识别功能，您需要获得许可";

"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Terms of Use" = "使用条款";
"Restore" = "恢复";
"Subscribe" = "订阅";
"Get full access to: Super Boost, Noise Suppression, Speech to Text, Disable Ads" = "获得完全访问权限：声音增强、噪音抑制、语音到文本、禁用广告";
"ONLY-" = "ONLY-%@";
"for your first week You save - after per week" = "第一周您节省了 %@ - 每周 %@ 之后";
"OFF" = "折扣";
"Limited Offer" = "限量优惠";

//New 13.09.2021
"No device" = "没有设备";
"Pro Setup" = "专业设置";
"Templates" = "模板";
"Full Access" = "完全访问";
"Try $@ Free" = "尝试 ％@ 自由";
"First %@ free. After %@" = "第一个 %@ 免费。 后 ％@";
"Only %@ per %@" = "(每个 %@ 仅 %@)";
"Super Boost" = "超级提升";
"Maximum sound concentration" = "最大声音浓度";
"Noise Suppression" = "噪声抑制";
"Eliminates background noise" = "消除背景噪音";
"Speech to Text" = "语音转文字";
"Try Free & Subscribe" = "免费试用并订阅";
"Improve your experience" = "改善您的体验";
"Most popular" = "最受欢迎";
"Yearly" = "每年";

// Calendars
"day" = "日";
"days" = "天";
"month" = "月";
"months" = "月";
"week" = "星期";
"weeks" = "周";
"year" = "年";
"years" = "年";

//New 16.09.2021
"Oops" = "哎呀";
"Something went wrong. Please try again" = "出了些问题。 请再试一次";
"You have not purchases yet" = "您还没有购买";
"Purchases successfully restored" = "已成功恢复购买";
"Load" = "加载";
"🥳85% Discount🥳" = "🥳85% 折扣🥳";
"Don't miss your chance!" = "不要错过你的机会！";
"If you set this option, system will mixes audio from this app with audio playing in background apps, such as the Music app.\nFor example, you want to listen a music or audio book over headphones, and at the same time hear sounds around you very well.\nIf this option OFF system reduces the volume of other audio apps to make the audio of this app more prominent." = "如果您设置此选项，系统会将来自此应用程序的音频与后台应用程序（例如音乐应用程序）中播放的音频混合。\n例如，您想通过耳机听音乐或有声读物，同时很好地听到周围的声音。\n如果此选项关闭系统会降低其他音频应用程序的音量，以使该应用程序的音频更加突出。";
"Increase Volume of Hearing Aid together with the device system volume" = "与设备系统音量一起增加助听器的音量";
"EQ" = "均衡器";
"attack duration" = "攻击持续时间";
"decay duration" = "衰减持续时间";
"effect volume" = "效果音量";
"release duration" = "释放持续时间";
"threshold" = "临界点";
"Music mode" = "音乐模式";
"Font Size" = "字体大小";
"Font Weight" = "字体粗细";
"Text Alignment" = "文本对齐";

"smallRoom" = "小房间";
"mediumRoom" = "中等房间";
"largeRoom" = "大房间1";
"largeRoom2" = "大房间2";
"mediumHall" = "中号馆 1";
"mediumHall2" = "中号馆 2";
"mediumHall3" = "中号馆 3";
"largeHall" = "号馆1";
"largeHall2" = "号馆2";
"plate" = "小房间";
"mediumChamber" = "中室";
"largeChamber" = "大房间";
"cathedral" = "大教堂";

// New
"Templates" = "模板";
"Left" = "左边";
"Right" = "右边";
"Close" = "关闭";
"Reset setup" = "重置设置";
"Use system volume" = "使用系统音量";
"Equalizer" = "均衡器";
"Compressor status" = "压缩机状态";
"Limiter status" = "限制器状态";
"Color Theme" = "颜色主题";
"Support & Contact Us" = "支持与联系我们";

"Headphones" = "耳机";
"Active microphone" = "有源麦克风";

"Clear voice" = "清晰的声音";
"AI helps to pick a voice out from the background noise and other sounds" = "人工智能有助于从背景噪音和其他声音中挑选出声音";

// New
"Translate" = "翻译器";
"Type" = "键入文本";
"Transcribe" = "抄写";
"Instruction" = "指示";
"Share" = "分享";
"Text setup" = "文本设置";
"Save" = "保存";
"Text" = "文本";
"Done" = "已完成";
"Text successfully copied" = "成功复制的文本";
"Try this app!" = "试试这个应用程序吧!";
"Are you sure you want to remove text?" = "你确定要删除文本吗?";
"Shake to clear" = "摇晃以清除";
"Type quick reply" = "输入快速回复";
"You haven't saved transcripts yet" = "你还没有保存成绩单";
"Transcripts" = "文字记录";
"Are you sure you want to remove all saved transcripts?" = "您确定要删除所有已保存的成绩单吗?";
"Edit" = "编辑";
"Do you want to remove this transcript?" = "您想删除这份成绩单吗?";
"Transcript successfully saved" = "转录本已成功保存";
"Language" = "语言";
"Downloaded" = "已下载";
"Downloading" = "下载中";
"You can now translate offline into" = "您现在可以将离线翻译成 %@";
"Your language" = "你的语言";
"Translate language" = "翻译语言";
"Download Translation Model" = "下载翻译模型";
"Do you want to download model?" = "你想下载 %@ 模型?";

// New 24.05
"No transcriptions found" = "没有找到转写的内容";
"Search" = "搜索";
"More" = "更多";
"Manage subscriptions" = "管理订阅情况";
"Main Screen" = "主屏幕";
"Offline translation" = "离线翻译";
"Saved" = "已保存的";

"Transcribe & Translate" = "转录与翻译机";
"It is real time speech to text transcription and translation" = "实时的翻译和语音到文本的转录";
"Translation Services 60+ languages" = "翻译60多种语言";
"Continuously translate speech in near real-time. Ability to rotate the screen" = "流行的实时翻译。能够旋转屏幕";
"Live transcribe" = "实时抄写";
"Makes everyday conversations and surrounding sounds more accessible" = "日常对话和周围的声音更容易理解";
"Which feature is the most interesting for you?" = "哪种功能对你来说最感兴趣?";
"Listening device" = "听力设备";
"The best hearing audio services together in one app" = "最好的听力音频服务汇集在一个应用程序中";
"%@ people use every day" = "%@ 人每天都在使用";
"Thank you for joining us! Receive special offers & announcements" = "感谢你加入我们! 收取特别优惠和公告";
"Email address" = "电子邮件地址";
"Skip" = "跳过";

"Email field can't be empty" = "电子邮件字段不能为空";
"Please enter a valid email" = "请输入有效电子邮件";

// New
"Base shift" = "基移";
"Range" = "范围";
"Speed" = "速度";
"Voice changer" = "语音转换器";
"Voice changer status" = "语音转换器状态";
"The voice changer allows you to change voice parameters. With the voice changer, you can set the pitch to higher or lower" = "语音转换器允许您更改语音参数。 使用语音转换器，您可以将音调设置为更高或更低";

// New 19.07
"Cancel subscription" = "取消订阅";
"Our website" = "我们的网站";
"Allow" = "允许";
"Allowed" = "允许";
"The app uses a microphone to listen to everything around you while the hearing aid is working" = "该应用程序使用麦克风在助听器工作时收听您周围的一切";
"The app uses Speech recognition for transcribe voice" = "该应用程序使用语音识别来转录语音";

"Magnifying Glass & Loupe" = "放大镜";
"Magnifying glass with high image quality and easy to use" = "画质高、好用的放大镜";
"Magnifier 30X, pro features" = "放大镜 30X，专业功能";
"flashlight" = "手电筒";
"Reading filters & scan text" = "阅读过滤器 & 扫描文本";
"Try for free" = "免费试用";

// New 08.08
"No sure yet?" = "还不确定吗？";
"Enable free trial" = "启用免费试用";
"Auto-renewable, cancel anytime" = "自动续约，随时取消";
"Just %@" = "只是%@";
"Type mode" = "类型模式";
"Basic" = "基本型";
"Premium" = "高级版";
"Try premium version" = "试用高级版";

// New UI
"Boost Volume" = "Boost Volume";
"Hear every detail with powerful sound boost." = "Hear every detail with powerful sound boost.";
"Customize Sound" = "Customize Sound";
"Eliminate noise, select presets, fine-tune sound for a fully personalized experience." = "Eliminate noise, select presets, fine-tune sound for a fully personalized experience.";
"Trusted by Professionals" = "Trusted by Professionals";
"Recommended by doctors and trusted by millions of users worldwide." = "Recommended by doctors and trusted by millions of users worldwide.";
"Setup" = "Setup";
"Back" = "Back";
"Get Full Access" = "Get Full Access";
"Unlock Premium to hear with clarity" = "Unlock Premium to hear with clarity";
"Try Free & Subscribe" = "Try Free & Subscribe";
"Rate App" = "Rate App";
"Share App" = "Share App";
"Restore Purchases" = "Restore Purchases";
"Submit a Compliant" = "Submit a Compliant";
"Full Sound Customization" = "Full Sound Customization";
"% Days Free" = "% Days Free";
"Then $%@/year (only $%@/week)" = "Then $%@/year (only $%@/week)";
"free" = "free";
